%%**************************************************************
%% Vorlage fuer Bachelorarbeiten (o.ä.) der DHBW
%%
%% Autor: Tobias Dreher, Yves Fischer
%% Datum: 06.07.2011
%%
%% Autor: Michael Gruben
%% Datum: 15.05.2013
%%
%% Autor: Markus Barthel
%% Datum: 22.08.2014
%%**************************************************************

\input{ads/header}

\makeglossaries
\input{ads/glossary}
\usepackage{svg}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lastpage}
% \usepackage[linktocpage=true]{hyperref}



\begin{document}

	% Definition of Header and Footer for normale pages
	\fancypagestyle{normalPageStyle}{
	\fancyhf{}% 								Clear header and footer
	\fancyhead[C]{\leftmark}%					Header
	\fancyfoot[L]{Dominik Hayd, Lorenz Jobst}% 	Footer left side
	\fancyfoot[R]{Seite \thepage}% 				Footer right side
	\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}% 		Line at the header visible
	\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}% 		Line at the footer visible
}

	% Redfine Header and Footer for the plain page style (-> e.g. first page of a chapter)
	\fancypagestyle{plain}{%
	\fancyhf{}%									Clear header and footer
	\fancyfoot[L]{Dominik Hayd, Lorenz Jobst}% 	Footer left side
	\fancyfoot[R]{Seite \thepage}% 				Footer right side
	\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}% 		Line at the header invisible
	\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}% 		Line at the footer visible
	}

	% Deckblatt
	\begin{spacing}{1}
		\input{ads/deckblatt}
	\end{spacing}
	\newpage

	% Sperrvermerk
%	\input{ads/sperrvermerk}
%	\newpage

	% \pagestyle{plain}		% nur Seitenzahlen im Fuß
	\pagestyle{normalPageStyle}
	
	%\RedeclareSectionCommand[beforeskip=\kapitelabstand]{chapter} % stellt Abstand vor Kapitelüberschriften ein

	% Inhaltsverzeichnis
	\begin{spacing}{1.1}
		\begingroup
		
			% auskommentieren für Seitenzahlen unter Inhaltsverzeichnis
			\renewcommand*{\chapterpagestyle}{empty}
			\pagestyle{empty}
			
			%\setcounter{tocdepth}{1}
			%für die Anzeige von Unterkapiteln im Inhaltsverzeichnis
			\setcounter{tocdepth}{2}
			
			\tableofcontents
			\clearpage
		\endgroup
	\end{spacing}
	\newpage
	
	\pagenumbering{Roman}

	% Abkürzungsverzeichnis
	\cleardoublepage
	% \input{ads/acronyms}
	
%	\newpage\null\thispagestyle{plain}\newpage

	% Abbildungsverzeichnis
	\cleardoublepage
	% \listoffigures
	
%	\newpage\null\thispagestyle{plain}\newpage

	%Tabellenverzeichnis
	\cleardoublepage
	\listoftables
	
%	\newpage\null\thispagestyle{plain}\newpage

	% Quellcodeverzeichnis
	\cleardoublepage
	% \lstlistoflistings
	\cleardoublepage

	\pagenumbering{arabic}


	\pagestyle{normalPageStyle}

	% Einleitung
	\input{content/01_Zielbestimmung}
	
	\input{content/02_Produkteinsatz}
	
	\input{content/03_Produktumgebung}
	
	\input{content/04_Produktfunktionen}
	
	\input{content/05_Produktdaten}
	
	\input{content/06_Produktleistungen}
	
	\input{content/07_Qualitaetsbestimmungen}
	
	\input{content/08_Testszenarien}
	
	%\input{content/09_Benutzeroberflaeche}
	
	\input{content/10_Entwicklungsumgebung}
	
	% Fazit
%	\input{content/Fazit.tex}

	% Inhalt
	%\foreach \i in {01,02,03,04,05,06,07,08,09,...,99} {%
	%	\edef\FileName{content/\i kapitel}%
	%		\IfFileExists{\FileName}{%
	%			\input{\FileName}
	%		}
	%		{%
	%			%file does not exist
	%		}
	%}

	\clearpage
		
	\pagenumbering{roman}
	
	% Literaturverzeichnis
	% \cleardoublepage
	% \printbibheading
	% \printbibliography[nottype=online,heading=subbibliography,title={Publikationen}]
	% \printbibliography[type=online,notkeyword=Gesetz,notkeyword=Standard,heading=subbibliography,title={Online Quellen}]
	% \printbibliography[type=online,keyword=Gesetz,heading=subbibliography,title={Rechtsquellenverzeichnis}]
	% \printbibliography[type=online,keyword=Standard,heading=subbibliography,title={Standards \& Normen}]
	
%	\renewcommand\bibname{Literaturverzeichnis}
%	\printbibliography

%	\newpage\null\thispagestyle{plain}\newpage
	
	% Glossar
	% \printglossary[style=altlist,title=\langglossar]
	
	% sonstiger Anhang
	\clearpage
	% \appendix
	% \input{ads/appendix}
	
\end{document}
